其實有冇巴手弓解釋下希基達，羅渣里奧同芝拉華特點解守龍

三位都係腳法超強的球員，羅渣里奧同芝拉華特罰球有角度有力度，點解唔會安排踢中場或前鋒？

吊，打錯主題

羅渣里奧係咪入球最多門將？
反而奇怪點解佢唔去歐洲

入十二碼渣播好似

罰球都有

以前足球用皮波，直線幾好傳波，波重，都唔知點射個波曲線入球

=點解曹星如唔搵d差唔多水平既對手打？

羅渣又刷數據？

佢地可能只係一腳波先搞得掂